覺唔覺唔少賓賓都好搵過唔少港豬

賓賓月薪最低$4310
但$4310 係淨收入
唔計搭車食飯交租水電煤
仲未計佢地可以打斧頭
對於一個搵12k 嘅fg真係有過之而無不及
5k家用
3k搭車食飯社交
1k水電煤

港豬打工賤過賓賓

留名

仲要做著有錢人家
間工人房仲大過劏房

仲未計幫你買埋來回菲律賓機票..
不如港豬考慮下做賓賓？

一定

有d 有錢佬成日唔喺香港
仔女又喺外國讀書
佢地平日淨係住大屋同放狗

好似做有錢佬d 賓賓都幾好

Agger

作息定時， 生活休閒， 定時定候放下狗

又可以禮拜日約其他賓賓妹下妹下

點入行

一個唔覺意同男主人 仲有得分tim